呢場抗爭 應該點行落去？

惡意分化言論 互相指罵對方有錯
大量鼓吹破壞藍店中資店 甚至搞解放軍
導致抗爭者理念分化

7婆想令我地成為 真。暴徒？
影響國際戰線 人權法通過？停區選？民鬥民？

我地採用任何攬炒方法
逼使港共政府答應訴求？
若不答應 就同歸於盡？
懲罰任何撐警 撐政府商店/人 逼使他們就範？
咁我地咁辛苦文宣 打國際戰線黎做咩？
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
請大家唔好比仇恨支配；
每當見到班仆街 濫權 濫捕 濫用私刑
我地係好嬲 直頭想殺晒班人渣

但我地目標 係要贏呢場仗
制裁警黑政府 施暴者
當您行動前 請大家唔好忘記初心
保持應有紀律 良知

同時注意自己既言論態度
檢討問題後 加以改善
停止分化 停止互相指罵

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

人人都可以幫手文宣

Solomon Yue呢2條tweet都顯示左個問題

大家唔好放棄

從今起 沒有分和理非/勇武
我地都係手足 同路人

我地係識一手硬 一手軟
大家唔好再分化啦

我地仲要期望
可以係煲底下相認